啲人反麻到我想自殺，麻煩連哥ban唒反麻黨

蓋,毀xx
普xxxx
Akbxxxx

仲有廢青啊哈xxxx

你貼麻友G出黎嚇人都未話要BAM你

你教唆他人迷麻 第一個ban你

生命無take 2

唔反麻 到我想自殺

迷麻等於正能量,點解要Ben

人都笑心咗

g

G

一早就應該要

連仔反麻

玩留

me迷麻

😭

麻你老母咩，有飛機你去打啦，煩唔煩呀死傻閪

麻友

臭雞

作為平台管理員，我們不會對會員之言論進行「事前」審查，但我們懇請會員關注，閣下於網上之言論將可能影響他人之生命，希望會員於發言前三思。如發現類似帖文，請使用舉報功能通知管理團隊。
反麻既全部舉報得

麻友係雞

蓋

mayu is g

佢教唆他人反麻啦

ban

想屌

350 蚊全套

包環保吹 毒龍鑽

再反麻我自剎

麻友把口臭到爆 你敢環吹？ 佢下邊生曬粒粒

順便ban埋啲反純

一見到我就雞雞雞

我男人尼都唔知雞乜春

想死

方面雞

天文台假波

CC台話報警 最後都係嘴炮

快d去死

𨳒你老母